［好文重溫］余文樂結婚了。。。

余文樂結婚了，非常突然，幾乎完全無先兆，但無論如何都想恭喜佢步入人生另一階段。當然我都係上網睇post先知呢件事，一邊睇，一邊皺晒眉頭，下次呢啲開心事真係唔好睇comment，啲人講嘢mean到一個匪夷所思嘅地步。

隨便揀幾句大家評吓理。「軟飯生活從此起。」「睇吓幾時離婚。」「終於可以埋街飲井水下嫁皮條大王個女。」「黑白照，係咪辦白事？」呢度只係冰山一角咋。即是咁，我都唔鍾意余文樂，但做人嘅嘢，雖則話留言唔使負責任，但人哋剛剛新婚又無得罪你，使唔使踩到咁盡甚至乎詛咒佢呢？呢啲似係人講嘅說話嚟咩？

有時候唔鍾意唔代表佢係衰人，你睇返佢入行咁多年，雖然唱歌唔好聽，做戲又唔係話出色，但佢又真係從來無做過乜嘢傷天害理嘅事。圈中有唔少同佢工作過，但又唔埋佢堆嘅人，我都係其中之一，我哋會點形容佢呢？佢係一個好鍾意玩但唔太專心工作嘅人，佢鍾意媾女、打波、靚車、打機、玩具、講鹹嘢、懶有型。佢無乜文化，好多嘢都唔識。佢工作時最鍾意問幾時收工，訪問時問幾句答一句但吹水時講唔停，拍戲NG得多會黑面，鍾意點工作人員做嘢，講嘢無尾音又無乜禮貌又賴皮，每樣嘢做到六成就覺得交到貨。佢唔算努力，亦無乜天份，但人緣好，身邊多貴人扶持。其實同佢合作唔算係好愉快，甚至有時都幾忟憎，但公道講句佢又從來唔係大奸大惡，亦好少發脾氣鬧人，佢只不過係想快啲做完嘢去玩而又唔識呃人啫，好多人都係咁啦。

一句到尾，佢咪係張志明囉！一個吊兒郎當從未長大嘅大細路之嘛，我相信幾乎每個人身邊都有一個咁樣性格嘅朋友。呢種人可能會好乞某啲人憎，唔奇吖呢個世界乜都有人鍾意有人憎。但又何需去到一個憎到入骨連人哋結婚都要咒人嘅地步？其實咁樣都好辛苦，笑吓佢Fisherman Lok，笑吓佢機機完就瞓咪算囉，又無深仇大恨，我齋睇啲comment都feel到啲負能量失晒控，好似想將四周圍嘅人拖晒入個黑洞咁，其實你哋可以由黑洞走番出嚟㗎，俾啲信心自己啦！

爛泥扶唔上壁，元朗牛屎飛讀唔成書又學人獻醜

666🤙🏻🤙🏻

無視Fisherman lok係nba嘅成就對佢好唔公平

個樣生到成舊lego咁款，大細眼仲有啲唔對焦添

係威水係型棍嘅

Smile good

紅字

吉 佢係我師兄

近排發現佢ig啲follower多過edc
不過啲like數好怪
明明佢啲follower多過周杰倫好多
但d like數又會少好多

佢食女會同你講咩？

自貼先啦柒頭

吉妹都係我師姐